唔係夏天疫情就完架啦咩

支那病毒到依家仲未完

國家強大

永續